====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: essayer de vous retracer comment ce schéma directeur , cette répartition dans l ' espace du futur parisien s ' est opérée , afin que vos réflexions s ' exerçant sur ce récit vous en tiriez quelques enseignements pour vous-mêmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

